聖誕活動文宣要開始!!!請各位入!!!

活動要集氣...宣傳
聖誕文宣要開始嫁啦....各位準備下一場活動!!!!

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

咁有咩活動先？

要大家傾先得架 人呢？

推

萬人報佳音 唱抗爭版聖誕歌有無得諗？

[聖誕和你唱] （光復香港版）聖誕歌

Push